點解d人成日話信星座係弱智???

性格黎黎去去都係咁架喇
事實真係咁佢地又唔肯面對

啱呀
呢個世界得12種性格姐 好出奇咩

最主要係想話你弱智

咁其實你係信星座定唔信

當 巨蟹重家庭 獅子就唔重得？ 咁講明未

我今日無屎痾唔知關唔關星座事呢

係囉
你咩日子出世係決定你性格既因素，而唔係童年經歷，社會化教導，好出奇咩？
嗰啲什麼社會學研究，心理學研究根本係垃圾。
一個人嘅性格根本係由出生日子決定。

同風水玄學一樣，你唔信又唔會影響到你人生
信當聽下又冇壞

咁點解同誠哥同星座 但都仲係咁窮